(行動) 舉報大行動

篤灰既野，既然咁開心，咁不如藍又篤，紅又篤，紫又篤，咁就大家都開心啦。

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求